正常個女去完旅行唔見左應該即刻發現

報警之後一問個男友就咩都清楚晒，點解搞左成個月先發覺？

因為香港警察無撚用

你報警就即刻跟進咩
你估阿sir好得閒
好撚多球要追呀!

咪即刻發現囉

香港警察同台灣警察搞乜搞物搞左好多時間啫嘛

阿sir做野……